入來鬥慘

窮老失戀失業逢賭必輸破產樣衰

pray for u

我仲要有案底

何必呢

咩事

偷野 & 高空擲物

偷咩？

push

擲咩

偷完女人底褲dom 落街?

怕自爆唔答

偷小雲底褲？